<textcomponents>
 <component id="ID_txt01">
	<text><![CDATA[Устройства защиты Cisco]]></text>
</component>
<component id="ID_txt02">
	<text><![CDATA[Серверные межсетевые экраны]]></text>
</component>
<component id="ID_txt03">
	<text><![CDATA[Беспроводные маршрутизаторы Linksys с интегрированным межсетевым экраном]]></text>
</component>
<component id="ID_txt04">
	<text><![CDATA[Персональный межсетевой экран]]></text>
</component>
<component id="ID_inst">
	<text><![CDATA[Чтобы узнать дополнительные сведения о каждом устройстве, наведите на него курсор.]]></text>
</component> 

<component id="ID_titleTxt01">
	<text><![CDATA[<b>Устройства защиты Cisco</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_bodyTxt01">
	<text><![CDATA[Специализированные сетевые устройства межсетевого экрана представляют собой специальные компьютеры, не использующие периферийное оборудование и жёсткий диск. Аппаратно реализованные межсетевые экраны могут быстрее анализировать трафик и в меньшей степени подвержены сбоям.]]></text>
</component>
<component id="ID_titleTxt02">
	<text><![CDATA[<b>Беспроводные маршрутизаторы Linksys с интегрированным межсетевым экраном</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_bodyTxt02">
	<text><![CDATA[В большинство интегрированных маршрутизаторов для домашнего <br>использования встроены основные функции межсетевого экрана, позволяющие осуществлять фильтрацию пакетов, приложений и веб-узлов. Более профессиональные маршрутизаторы, на которых используются специализированные операционные системы, такие как Операционная система сетевого взаимодействия Cisco (IOS), также могут обладать настраиваемыми функциями межсетевого экрана.]]></text>
</component>

<component id="ID_titleTxt03">
	<text><![CDATA[<b>Серверные межсетевые экраны</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_bodyTxt03">
	<text><![CDATA[Программные межсетевые экраны, которые обычно предлагают сочетание<br>межсетевого экрана SPI и контроля доступа на основе IP-адреса или приложения. Серверные межсетевые экраны могут оказаться менее безопасными, чем специализированные аппаратные межсетевые экраны ввиду наличия уязвимостей в системе обеспечения безопасности ОС общего назначения.]]></text>
</component>
<component id="ID_titleTxt04">
	<text><![CDATA[<b>Персональный межсетевой экран</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_bodyTxt04">
	<text><![CDATA[Клиентские межсетевые экраны, которые обычно выполняют фильтрацию с использованием SPI. Пользователь может получить запрос на разрешение подключить определённые приложения, а также он может определить список приложений, которые автоматически исключаются. Персональные межсетевые экраны часто используются в том случае, когда главный компьютер подсоединён непосредственно к модему интернет-поставщика. При неправильной настройке<br>он может препятствовать доступу в Интернет. Не рекомендуется использовать <br>более одного персонального межсетевого экрана одновременно, поскольку они могут противоречить друг другу.]]></text>
</component> 

</textcomponents>