<textcomponents>
<component id="ID_title">
<text><![CDATA[<b>Канальный уровень</b></font>]]></text>
</component>

<component id="ID_txt01">
<text><![CDATA[Протоколы канальных уровней регламентируют методы форматирования кадра для его последующего использования на другом средстве передачи данных.]]></text>
</component>

<component id="ID_txt02">
<text><![CDATA[Для разных сред могут использоваться различные протоколы.]]></text>
</component>

<component id="ID_txt03">
<text><![CDATA[На каждом переходе маршрута промежуточное устройство принимает кадры из одной передающей среды, декапсулирует кадры и затем пересылает содержащиеся в них пакеты в новых кадрах. Заголовки каждого кадра форматируются с учётом конкретной передающей среды, по которой он пересылается.]]></text>
</component>

<component id="ID_txt04">
<text><![CDATA[Кадр]]></text>
</component>

<component id="ID_txt05">
<text><![CDATA[Париж]]></text>
</component>

<component id="ID_txt06">
<text><![CDATA[Япония]]></text>
</component> <!-- more info -->

<component id="ID_InfoTitle">		
<text><![CDATA[<b>Дополнительная информация</b>]]></text>	
</component>

<component id="ID_InfoBody">		
<text><![CDATA[Важно понимать значение понятий «среда» и «среда передачи данных». В контексте данной главы эти понятия относятся к материалу, который используется для передачи сигналов, представляющих передаваемые данные. Среда передачи данных — это физический медный или оптоволоконный кабель, или среда, по которой передаются сигналы. В данной главе среда передачи данных — это не содержимое, например, аудио, анимация, телевидение и видео, которое используется в контексте цифрового контента и средств мультимедиа.<br/><br/>Физическая и логическая сети имеют различный смысл. Логические сети — это структуры, определяемые на сетевом уровне размещением иерархической структуры адресации. Физические сети представляют схему соединения устройств в общей среде передачи данных. Физическая сеть иногда также называется сетевым сегментом.]]></text>
</component>

<component id="ID_TipText">
<text><![CDATA[Дополнительная информация]]></text>
</component> <!-- controller -->

<component id="end">
	<text><![CDATA[Завершить]]></text>
</component>

<component id="fforward">
	<text><![CDATA[Перемотка вперёд]]></text>
</component>

<component id="pause">
	<text><![CDATA[Пауза]]></text>
</component>

<component id="play">
	<text><![CDATA[Воспроизведение]]></text>
</component>

<component id="rewind">
	<text><![CDATA[Перемотка назад]]></text>
</component>

<component id="start">
	<text><![CDATA[Пуск]]></text>
</component>

</textcomponents>