<textcomponents>
<component id="ID_title">
	<text><![CDATA[<b>Linksys: модель WRT300N2</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_btn01">
		<text><![CDATA[Передняя панель]]></text>
	</component>
	<component id="ID_btn02">
		<text><![CDATA[Задняя панель]]></text>
	</component>
	<component id="ID_s1_title">
		<text><![CDATA[<b>Вид спереди</b>]]></text>
	</component>
	<component id="ID_s1_txt">
		<text><![CDATA[Linksys представляет собой упрощённое экономичное устройство, выполняющее функции нескольких сетевых устройств (коммутатора, маршрутизатора, точки беспроводного доступа).<br /><br />Светодиодные индикаторы (LED) обозначают статус подключения каждого порта.<br /><br />Щёлкните светодиодный индикатор, чтобы просмотреть его описание.]]></text>
	</component>
	<component id="ID_s2_title">
		<text><![CDATA[<b>Вид сзади</b>]]></text>
	</component><component id="ID_s2_txt">
		<text><![CDATA[При подключении к локальной сети с использованием многофункционального устройства необходимо, чтобы все локальные устройства были подключены к портам коммутатора.<br /><br />Щёлкните порт, чтобы просмотреть его описание.]]></text>
	</component>
	<component id="ID_LED_HOTSPOT_T">
		<text><![CDATA[<b>Описание светодиодных индикаторов</b>]]></text>
	</component>
	<component id="ID_LED_HOTSPOT">
		<text><![CDATA[<textformat blockindent="-14"><ul><li>Светодиодный индикатор питания обозначает наличие питания на устройстве; зелёный светодиодный индикатор горит постоянно</li><li>Индикатор беспроводной локальной сети (WLAN) обозначает статус беспроводных соединений</li><li>Светодиодные индикаторы 1-4 обозначают статус проводных Ethernet-соединений</li><li>Светодиодный индикатор Интернета обозначает статус соединения с Интернетом</li></ul><br/>Цвет светодиодных индикаторов:<br/><br/><ul><li>Зелёный: установлено соединение с оконечным устройством</li><li>Красный или жёлтый: проблема с подключением (как правило)</li><li>Мигающий: активность на порте</li></ul></textformat>]]></text>
	</component>
	<component id="ID_INTERNET_HOTSPOT_T">
		<text><![CDATA[<b>Порт подключения к сети Интернет</b>]]></text>
	</component>
	<component id="ID_INTERNET_HOTSPOT">
		<text><![CDATA[Один порт, подключённый к отсеку маршрутизации многофункционального устройства. Он используется для подключения устройства к другой сети, например, к сети Интернет. Отсек многофункционального устройства, выполняющий роль маршрутизатора, сохраняет таблицы маршрутизации. В данном устройстве также установлено внутреннее подключение от отсека, выполняющего роль маршрутизатора, к коммутационному отсеку. Порт сети Интернет подключён к сети, отличной от Ethernet.]]></text>
	</component>
	<component id="ID_ETHERNET_HOTSPOT_T">
		<text><![CDATA[<b>Порты локальной сети Ethernet</b>]]></text>
	</component>
	<component id="ID_ETHERNET_HOTSPOT">
		<text><![CDATA[Несколько портов, подключённых к отсеку внутренней коммутации многофункционального устройства. Как правило, они маркированы обозначением «Ethernet». Все устройства, подключённые к коммутационным портам, находятся в одной и той же локальной сети. Кроме того, установлено внутреннее подключение от коммутационного порта к порту маршрутизатора (порту подключения к сети Интернет).]]></text>
	</component>
</textcomponents>