<textcomponents> 

<component id="ID_txt01">
<text><![CDATA[Хищение информации]]></text>
</component> 

<component id="ID_txt02">
<text><![CDATA[Потеря данных и манипуляции с данными]]></text>
</component>

<component id="ID_txt03">
<text><![CDATA[Кража личной информации]]></text>
</component>

<component id="ID_txt04">
<text><![CDATA[Прекращение обслуживания]]></text>
</component>

<component id="ID_txt05">
<text><![CDATA[<b>404<br>страница не<br>найдена</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_titleTxt01">
<text><![CDATA[<b>Хищение информации</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_bodyTxt01">
<text><![CDATA[Проникновение в компьютер для получения конфиденциальной информации. Эта информация может быть использована или продана с различными целями. Пример: хищение конфиденциальной информации, принадлежащей организации, например сведений о научно-технических разработках.]]></text>
</component>

<component id="ID_titleTxt02">
<text><![CDATA[<b>Потеря данных и манипуляции с данными</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_bodyTxt02">
<text><![CDATA[Проникновение в компьютер с целью уничтожения или изменения записей данных. Примеры потери данных: передача вируса, форматирующего жёсткий диск компьютера. Пример неправомерного использования данных: проникновение в систему хранения данных с целью изменения данных, например цены изделия.]]></text>
</component>

<component id="ID_titleTxt03">
<text><![CDATA[<b>Кража личной информации</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_bodyTxt03">
<text><![CDATA[Вид хищения информации, при котором происходит кража личных данных для дальнейшего их использования с целью обмана. Используя эти данные, человек может получить юридические документы, подать заявление на кредит и совершить несанкционированные покупки через Интернет. Проблема кражи личной информации продолжает обостряться, а финансовые потери составляют миллиарды долларов в год.]]></text>
</component>

<component id="ID_titleTxt04">
<text><![CDATA[<b>Прекращение обслуживания</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_bodyTxt04">
<text><![CDATA[Запрет доступа правомочных пользователей к службам, для использования которых им должно быть предоставлено право.<br/>Пример: атаки типа «отказ в обслуживании» (DoS-атаки) на серверы, сетевые устройства и каналы обмена данными по сети]]></text>
</component>

<component id="ID_inst">
<text><![CDATA[Чтобы получить дополнительную информацию, нажмите на изображения, выделенные синим.]]></text>
</component>
 
</textcomponents>