 <textcomponents> <!--slide 1-->

<component id='ID_s1_txt01'>
	<text><![CDATA[Люди все чаще подключаются к Интернету...]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt02'>
	<text><![CDATA[Мировое население]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt03'>
	<text><![CDATA[Количество пользователей Интернета]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt04'>
	<text><![CDATA[250 миллионов пользователей Интернета по всему миру]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt05'>
	<text><![CDATA[2,08 миллиарда пользователей Интернета по всему миру]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt06'>
	<text><![CDATA[2001 г.]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt07'>
	<text><![CDATA[2006 г.]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt08'>
	<text><![CDATA[2012 г.]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt09'>
	<text><![CDATA[Интернет-видео определяет 40% всего потребительского интернет-трафика.]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt10'>
	<text><![CDATA[Интернет-видео составит 62% всего потребительского интернет-трафика.]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt11'>
	<text><![CDATA[... и видео становится предпочтительным каналом связи ...]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt12'>
	<text><![CDATA[2012 г.]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt13'>
	<text><![CDATA[2016 г.]]></text>
</component> <!--slide 2-->
<component id='ID_s2_titletxt'>
	<text><![CDATA[<b>Факторы внедрения стратегии видео: </b>]]></text>
</component>

<component id='ID_s2_bodytext'>
	<text><![CDATA[<textformat blockindent='-16'><ul><li><b>Глобальный штат сотрудников и потребность совместной работы в режиме реального времени</b> — организация групп для совместной работы, которые не умещаются в корпоративных, национальных и географических границах.</li><li><b>Снижение затрат и экологичные ИТ-технологии</b> — отказ от командировок снижает затраты и уменьшает выбросы углекислого газа.</li><li><b>Новые возможности для сходимости IP-сети</b> — сходимость видеоприложений, например, обеспечение совместной работы с видеосвязью высокой чёткости, систем видеонаблюдения и видеорекламы в единой IP-сети.</li><li><b>Стремительный рост объёмов мультимедийных данных</b> — резкое падение стоимости видеокамер и новое поколение высококачественных недорогих устройств превратило пользователей в начинающих кинопродюсеров.</li><li><b>Социальные сети</b> — социальные сети могут быть в равной степени эффективны как в бизнесе, так и в социальной области. Например, сотрудники все чаще снимают короткие видео с целью обмена опытом с коллегами, а также для того, чтобы ввести коллег в курс проектов и инициатив.</li><li><b>Требования универсального мультимедийного доступа</b> — пользователи требуют возможность доступа к мультимедийным приложениям независимо от того, где они находятся, и с любых устройств. Участие в видеоконференциях, просмотр последних сообщений от руководства и совместная работа — приложения, которые должны быть доступны для сотрудников независимо от расположения их рабочего места.</li></ul></textformat>]]></text>
</component>

</textcomponents>